1人1個冇做過雞嘅女藝人

我先！
欣宜

細細粒

其實佢有做，只係無人叫

李彩華

她自曝未在中國大陸發展前，老闆要求當其情人提供性服務，「當時他的確希望我提供工作以外的服務，被我拒絕了」，後被公司雪藏。把這件事向老闆娘說了之後，就在她的協助下與公司解約了。

Ali

諗唔到

蝦餃媽 / 何超儀

魯芬

小儀

楊千嬅

肥蛆

所以最後去咗捉魚，但始終戒唔甩著小背心嘅習慣

千雪BB

你都傻

Kelly

yanny

林嘉欣

渡邊麻友

推

數來數去，都真喺無幾個

糧油加

Agger

關智斌

何超儀

超蓮算唔算偽人

鄧小巧

容祖兒

Wtf ?

咁識食

馬啼露

如花

脆如

老豆白底

余慕蓮

法拉
Steppy

巴打應該get錯左黎姿

突破盲點 正評你

no
講緊tvb個小寶

陳慧琳

鍾欣桐

唐寧

呀bob

苑瓊丹

馬蹄露

謝安琪

Dodo姐

咁條大陸佬一定鐘意睇TCHR-002

糖兄

王苑之

何氏姊妹只會包人 唔會俾人包

土豪口味重停留係大山婆等於靚既年代

吳雨霏

求包養

陳美詩

麥明詩

鍾+欣

排隊la 屌你

結衣bb

蔡思達

嬌

個大陸佬係唐朝 time travel 黎？！

老一輩應該會多點

阿嬌

At17

老一輩
可能去到四十歲 就失守
發覺都係做雞好

所以童星 就應該無

Kay

脆魚

肥媽

一桐

鮑姐

劉亦菲

你話我呀？

比老豆借上位果個

蔣雅文

夏蕙姨 汪明荃

一直都以為講黎姿，巴打突破盲點

Error404 not found

blow blow陳文媛

有D人真係好重口味。
我朋友去叫雞，次次都係叫D細細粒嘅級數

屌你咪撚笑人啦
有人鍾意nike有人鍾意adi
但都有人鍾意puma

蓋世寶

Fung ying ying

湯治 同 衛c雅

所以一直都紅唔起

苑瓊丹子

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

笑了

架純

渡邊直美

漿

三上

大鼻黃
老豆搵人斬你都有份

袁泳儀 (得罪全國最大強姦犯, 結果係點大家都知)

陳慧琳(有錢)

朱千雪

羅蘭姐

新田惠海

譚育嬰

唱咗出來.....

盧覓雪

譚玉瑛

蘇施黃

好多女藝人做唔到雞，但做淫媒

薛凱琪

松島楓

taylor swift

衞c雅

勞

有咩問題

我

佢老豆死左好耐啦

連C牙

連絲雅

天下絲雅一樣黑

Angela yuen

鐘嘉欣

摩天輪

羊獅旗

人

苟芸慧

肥媽 肥肥 xx丹 Mxxx
四個做媒唔駛自己出馬

老一輩更加難出道

冇做雞，直接做公廁。

謝安琪都冇人講 (第一頁)

有冇搞錯…4屆高登女神已冇人識

衞c雅出撚哂名

出名純情處女 ？

On9 E神單野係堅

勾佬唔算做雞？

李一桐

你係咪分錯連c雅 衛c雅？

棋靈王

英皇下點會唔係

就係唔肯做所以咪做暗星
同湯怡一樣

馬賽

講左你地都唔信架啦

唔撚係掛

汪明荃

本來就係

九品芝麻官係咪做過？

係撚，張咁嘅改圖都屈人

新垣結衣

田蕊妮

喺呢度開呢個post簡直多鳩餘
連登仔個個女人都話雞啦

謝安琪
蝦頭
細細粒
王苑之
衛蘭
小儀
一屋老友記既菲菲

講下啲出名係雞既
雞蓉
衛c雅
連c雅
高海0
鄭閪怡
阿sa
當然唔少得黑鮑嬌

珍姐

無睇過我有俾你屌架d post?

欣宜同細細粒真心好難做雞
幻想吓俾佢地壓死上頭版，真係鳩都縮

NASA AE

你當佢係藝人架啦?

包黎練拳呀

關之琳？

唔係，真係包黎玩女

一諗起佢d肥膏一層疊住一層就唔開胃

白雲

唯一一次有code都唔想search

陳慧琳，阿爸係幾間金舖老闆

Kelly 女神